Wat kan het niet doen als het correct wordt toegepast; en wat zou het kunnen doen wanneer basaal gebruikt.
Ik voelde me zo dankbaar dat Lord Godalming rijk is, en dat zowel hij als de heer Morris, die ook veel geld heeft, bereid zijn om het zo vrij te besteden.
Want als ze dat niet deden, kon onze kleine expeditie dat wel niet starten, ofwel zo snel of zo goed uitgerust, zoals het van binnenuit zal doen nog een uur.
Het is geen drie uur geleden dat het elk deel afgesproken was van ons was om te doen; en nu hebben Lord Godalming en Jonathan een heerlijke stoom lanceren, met stoom klaar om te beginnen in een oogwenk.
Dr. Seward en meneer Morris heeft een half dozijn goede paarden, goed benoemd.
